[突發]民建聯自認種票

投民主派 懲罰建制派

個議會本身就已經係民賤，但社會就只見不和諧
做乜仲要投俾佢

老人家都幾介意呢啲
食泥圖

民建聯：搶走香港土上最後的幼苗

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

如果唔係因為民建聯叫特首修例, 香港點會搞到今日咁亂

Their slogan points out the issue: " damage"' e.g. road., buildings...
then provide the solution: "vote for them to rebuild HK "
It can influence "some" people.

Media team need to defend !!!